大家最近有冇留意狗嘅風向改變左

就係班狗對身邊嘅女朋友/準警嫂 特別特別地好
佢地想要乜都買比佢地
每日準時接佢哋收工
開始講結婚嘅嘢

其實佢地怕散左之後 搵唔到第二個 先對你好咋 傻豬

真人真事
個朋友既朋友係準警嫂 2幾 未到結婚年齡 ，隻狗已經開始plan結婚嘅行程 ,但原來條女發現唔係幾鍾意隻狗 希望你睇到啦

想用BNO 走

一日係狗 一世都係狗

好多警嫂都係貪個老公有得陀槍可以拎嚟威之嘛
宜家？拎出街俾人笑呀

靚坤講過既野 大家最清楚

無狗朋友

下 我仲以為啲警嫂冇得揀 要做地底泥 搵隻狗做老公

巴打試下約你朋友個朋友做下SP?

本身諗住有個同姊妹曬下嘅老公
依家收埋講都唔敢講添

如果知道另一半係狗，婚禮你去埋我果份

我都想 真心幾靚女 但我已有女女

冇
冇狗fd

佢唔講姐 你可以講出黎

不了...

為人民服務既野係要有少少犧牲, 瞞住你自己良心去馬啦

你岩

小心啲狗為咗留種，泵大你個肚先放你走，
趁依家走得好走啦。

巴打諗既野好有見地

去，點解唔去?大把野玩

要俾人情，不了

一齊去

比份東方搞掂

人地ot搵甘多 交稅當比左

俾1蚊佢